比曹星如拳賽更巔峰既極上王者對決,今晚7點矚目上演！

【娛樂】香港超級女神聯賽今晚再掀戰幔，其中聯賽榜次席謝安琪(Kay)造訪開季表現大勇至今未嘗一敗的朱千雪(Tracy)，兩絲上演矚目榜首大戰，娛迷實在不容錯過。

謝安琪於上輪聯賽早段乏力下，最終作客27:18反勝應屆港姐冠軍馮盈盈，11戰9勝1和1負28分繼續排第二。

Kay開季於聯賽首場意外全失3分，之後全面回勇，僅被出閘大脫腳的文青女神袁澧林逼和，現時於聯賽榜排第2，有Kay迷表示戰果未能真正反映女神的表現，不過他們在賽前指，Kay今季爭冠勢危。Kay目前落後榜首的朱千雪5分。

今季表現對辦的朱千雪，目前聯賽未逢敵手11戰全取33分，即使面對前列實力份子仍然以輕描淡寫的姿態取勝，相信千雪支持者已將目光放遠至來季的環球性賽事，對於頂級聯賽冠軍似乎已是十拿九穩，餘下目標將會爭取全季不敗甚至全勝奪冠。

Tracy最近於聯賽先後擊敗麥明詩、倪晨曦及袁澧林，聯賽表現大勇，且看今晚主場對陣謝安琪的榜首大戰能否保持連戰連勝的完全戰績。

LIHKG娛樂台 07/02 18:00直播

投選網址:
請於今晚6點後才作投票,否則投選紀錄不作計算

TOO LONG,等結果算

屌